{
    "venue": {
        "reasons": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "likes": {
            "count": 0, 
            "groups": []
        }, 
        "mayor": {
            "count": 3, 
            "user": {
                "lastName": "D.", 
                "photo": {
                    "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                    "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                }, 
                "id": "9337194", 
                "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                "gender": "male"
            }
        }, 
        "createdAt": 1302084761, 
        "verified": false, 
        "hereNow": {
            "count": 0, 
            "groups": [], 
            "summary": "0 people here"
        }, 
        "id": "4d9c3c99c7cbf04dbf3a7858", 
        "shortUrl": "http://4sq.com/gQFaab", 
        "pageUpdates": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "listed": {
            "count": 0, 
            "groups": [
                {
                    "count": 0, 
                    "items": [], 
                    "type": "others", 
                    "name": "Lists from other people"
                }
            ]
        }, 
        "tips": {
            "count": 0, 
            "groups": [
                {
                    "count": 0, 
                    "items": [], 
                    "type": "others", 
                    "name": "Tips from others"
                }
            ]
        }, 
        "location": {
            "city": "Malakoff", 
            "cc": "FR", 
            "country": "France", 
            "postalCode": "92240", 
            "address": "31 av Augustin Dumont", 
            "lat": 48.81810030836872, 
            "lng": 2.3022186546523087
        }, 
        "canonicalUrl": "https://foursquare.com/v/barbeuk-caf%C3%A9/4d9c3c99c7cbf04dbf3a7858", 
        "tags": [], 
        "photos": {
            "count": 0, 
            "groups": []
        }, 
        "attributes": {
            "groups": [
                {
                    "count": 1, 
                    "items": [
                        {
                            "displayValue": "\u20ac", 
                            "priceTier": 1, 
                            "displayName": "Price"
                        }
                    ], 
                    "type": "price", 
                    "name": "Price", 
                    "summary": "\u20ac"
                }
            ]
        }, 
        "stats": {
            "tipCount": 0, 
            "checkinsCount": 23, 
            "usersCount": 15
        }, 
        "dislike": false, 
        "categories": [
            {
                "pluralName": "Caf\u00e9s", 
                "primary": true, 
                "name": "Caf\u00e9", 
                "shortName": "Caf\u00e9", 
                "id": "4bf58dd8d48988d16d941735", 
                "icon": {
                    "prefix": "https://ss1.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", 
                    "suffix": ".png"
                }
            }, 
            {
                "shortName": "Restaurant", 
                "pluralName": "Restaurants", 
                "id": "4bf58dd8d48988d1c4941735", 
                "icon": {
                    "prefix": "https://ss1.4sqi.net/img/categories_v2/food/default_", 
                    "suffix": ".png"
                }, 
                "name": "Restaurant"
            }, 
            {
                "shortName": "Coffee Shop", 
                "pluralName": "Coffee Shops", 
                "id": "4bf58dd8d48988d1e0931735", 
                "icon": {
                    "prefix": "https://ss1.4sqi.net/img/categories_v2/food/coffeeshop_", 
                    "suffix": ".png"
                }, 
                "name": "Coffee Shop"
            }
        ], 
        "name": "Barbeuk Caf\u00e9", 
        "specials": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "contact": {
            "phone": "+33142531531", 
            "formattedPhone": "+33 1 42 53 15 31"
        }, 
        "timeZone": "Europe/Paris"
    }
}