{"venue": {"reasons": {"count": 0, "items": []}, "likes": {"count": 0, "groups": []}, "id": "4efbc518a17cb9e5fca71008", "createdAt": 1325122840, "stats": {"checkinsCount": 9, "tipCount": 0, "usersCount": 8}, "hereNow": {"count": 0, "groups": [], "summary": "0 people here"}, "mayor": {"count": 2, "user": {"lastName": "D.", "gender": "male", "id": "9337194", "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", "photo": {"prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"}}}, "shortUrl": "http://4sq.com/zsFXB2", "pageUpdates": {"count": 0, "items": []}, "location": {"city": "Paris", "cc": "FR", "country": "France", "lat": 48.848119008107645, "address": "74, rue du Cherche-Midi", "postalCode": "75006", "lng": 2.323804199695587}, "dislike": false, "listed": {"count": 2, "groups": [{"count": 2, "items": [{"description": "", "collaborative": false, "url": "/ny_batterii/list/paris-scandinavia-in-paris", "photo": {"suffix": "/9337194_k-pBmAIc8zQjWGivyFD5BzpzVfwIs2USWpiPkqH2DwM.jpg", "visibility": "public", "height": 1580, "width": 1440, "prefix": "https://irs3.4sqi.net/img/general/", "user": {"lastName": "D.", "gender": "male", "id": "9337194", "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", "photo": {"prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"}}, "id": "516fee2be4b092fc768dd2a5", "createdAt": 1366289963}, "editable": false, "listItems": {"count": 50, "items": [{"id": "v4efbc518a17cb9e5fca71008", "createdAt": 1360514310}]}, "id": "5117cb92e4b0127181f5e422", "name": "Paris: Scandinavia in Paris", "followers": {"count": 33}, "user": {"lastName": "D.", "gender": "male", "id": "9337194", "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", "photo": {"prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"}}, "updatedAt": 1390067994, "type": "others", "public": true, "createdAt": 1360513938, "canonicalUrl": "https://foursquare.com/ny_batterii/list/paris-scandinavia-in-paris"}, {"description": "", "collaborative": false, "url": "/user/1100507/list/design", "name": "Design", "editable": false, "listItems": {"count": 1, "items": [{"id": "v4efbc518a17cb9e5fca71008", "createdAt": 1326363998}]}, "id": "4f0eb55ee4b06ab9f96c39e9", "followers": {"count": 1}, "user": {"lastName": "C.", "gender": "male", "id": "1100507", "firstName": "Fabrice", "photo": {"prefix": "https://irs2.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/NLUHDNQTIGAJWLN3.jpg"}}, "updatedAt": 1326363998, "type": "others", "public": true, "createdAt": 1326363998, "canonicalUrl": "https://foursquare.com/user/1100507/list/design"}], "type": "others", "name": "Lists from other people"}]}, "canonicalUrl": "https://foursquare.com/v/johanna-gullichsen-textile-craft--design/4efbc518a17cb9e5fca71008", "tags": [], "photos": {"count": 0, "groups": []}, "timeZone": "Europe/Paris", "verified": false, "tips": {"count": 0, "groups": [{"count": 0, "items": [], "type": "others", "name": "Tips from others"}]}, "categories": [{"pluralName": "Arts & Crafts Stores", "primary": true, "name": "Arts & Crafts Store", "shortName": "Arts & Crafts", "id": "4bf58dd8d48988d127951735", "icon": {"prefix": "https://ss1.4sqi.net/img/categories_v2/shops/artstore_", "suffix": ".png"}}], "name": "Johanna Gullichsen Textile Craft & Design", "specials": {"count": 0, "items": []}, "contact": {"phone": "+33142221267", "twitter": "johannagull", "formattedPhone": "+33 1 42 22 12 67"}, "attributes": {"groups": []}}}