{
    "venue": {
        "reasons": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "likes": {
            "count": 3, 
            "groups": [
                {
                    "count": 3, 
                    "items": [
                        {
                            "lastName": "E.", 
                            "photo": {
                                "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                                "suffix": "/EZJ001WL1VVP5PRY.png"
                            }, 
                            "id": "50173620", 
                            "firstName": "Pawl", 
                            "gender": "male"
                        }, 
                        {
                            "lastName": "D.", 
                            "photo": {
                                "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                                "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                            }, 
                            "id": "9337194", 
                            "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                            "gender": "male"
                        }, 
                        {
                            "lastName": "B.", 
                            "photo": {
                                "prefix": "https://irs0.4sqi.net/img/user/", 
                                "suffix": "/QF40IALRSXLRFETL.jpg"
                            }, 
                            "id": "37479377", 
                            "firstName": "Nalim", 
                            "gender": "male"
                        }
                    ], 
                    "type": "others"
                }
            ], 
            "summary": "3 likes"
        }, 
        "mayor": {
            "count": 16, 
            "user": {
                "lastName": "D.", 
                "photo": {
                    "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                    "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                }, 
                "id": "9337194", 
                "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                "gender": "male"
            }
        }, 
        "createdAt": 1331820375, 
        "verified": false, 
        "hereNow": {
            "count": 0, 
            "groups": [], 
            "summary": "0 people here"
        }, 
        "id": "4f61f757e4b0b984be14d158", 
        "shortUrl": "http://4sq.com/A8wb91", 
        "pageUpdates": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "listed": {
            "count": 0, 
            "groups": [
                {
                    "count": 0, 
                    "items": [], 
                    "type": "others", 
                    "name": "Lists from other people"
                }
            ]
        }, 
        "tips": {
            "count": 0, 
            "groups": [
                {
                    "count": 0, 
                    "items": [], 
                    "type": "others", 
                    "name": "Tips from others"
                }
            ]
        }, 
        "location": {
            "city": "Paris", 
            "cc": "FR", 
            "country": "France", 
            "postalCode": "75011", 
            "crossStreet": "ESCP Europe Paris Campus", 
            "address": "79 Avenue De La R\u00e9publique", 
            "lat": 48.86447, 
            "lng": 2.380951
        }, 
        "canonicalUrl": "https://foursquare.com/v/salon-jeanbaptiste-say/4f61f757e4b0b984be14d158", 
        "tags": [], 
        "photos": {
            "count": 0, 
            "groups": []
        }, 
        "attributes": {
            "groups": []
        }, 
        "stats": {
            "tipCount": 0, 
            "checkinsCount": 71, 
            "usersCount": 10
        }, 
        "dislike": false, 
        "categories": [
            {
                "pluralName": "College Auditoriums", 
                "primary": true, 
                "name": "College Auditorium", 
                "shortName": "Auditorium", 
                "id": "4bf58dd8d48988d1af941735", 
                "icon": {
                    "prefix": "https://ss1.4sqi.net/img/categories_v2/building/auditorium_", 
                    "suffix": ".png"
                }
            }, 
            {
                "shortName": "Trade School", 
                "pluralName": "Trade Schools", 
                "id": "4bf58dd8d48988d1ad941735", 
                "icon": {
                    "prefix": "https://ss1.4sqi.net/img/categories_v2/education/tradeschool_", 
                    "suffix": ".png"
                }, 
                "name": "Trade School"
            }
        ], 
        "name": "Salon Jean-Baptiste Say", 
        "specials": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "contact": {
            "twitter": "escpeurope"
        }, 
        "timeZone": "Europe/Paris"
    }
}