{
    "venue": {
        "reasons": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "likes": {
            "count": 1, 
            "groups": [
                {
                    "count": 1, 
                    "items": [
                        {
                            "lastName": "D.", 
                            "photo": {
                                "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                                "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                            }, 
                            "id": "9337194", 
                            "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                            "gender": "male"
                        }
                    ], 
                    "type": "others"
                }
            ], 
            "summary": "1 like"
        }, 
        "mayor": {
            "count": 2, 
            "user": {
                "lastName": "D.", 
                "photo": {
                    "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                    "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                }, 
                "id": "9337194", 
                "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                "gender": "male"
            }
        }, 
        "createdAt": 1346675907, 
        "verified": false, 
        "hereNow": {
            "count": 0, 
            "groups": [], 
            "summary": "0 people here"
        }, 
        "id": "5044a4c3e4b06a6d9fad0e70", 
        "shortUrl": "http://4sq.com/PWU9ax", 
        "pageUpdates": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "listed": {
            "count": 1, 
            "groups": [
                {
                    "count": 1, 
                    "items": [
                        {
                            "description": "", 
                            "collaborative": false, 
                            "url": "/ny_batterii/list/istanbul-a-week-in-the-pearl-of-bosphorus", 
                            "photo": {
                                "suffix": "/9337194_dK6P2Cnt11Myw_VAx56cOIC5bNWdGa7m1_Tay7Ufou8.jpg", 
                                "visibility": "public", 
                                "height": 720, 
                                "width": 729, 
                                "prefix": "https://irs0.4sqi.net/img/general/", 
                                "user": {
                                    "lastName": "D.", 
                                    "photo": {
                                        "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                                        "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                                    }, 
                                    "id": "9337194", 
                                    "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                                    "gender": "male"
                                }, 
                                "id": "51ae602b498e5c720076a60d", 
                                "createdAt": 1370382379
                            }, 
                            "editable": false, 
                            "listItems": {
                                "count": 81, 
                                "items": [
                                    {
                                        "photo": {
                                            "suffix": "/9337194_XHn23MujYxSCYQWAw1r4-cm1FlNNlxHvUq6PUaue_wQ.jpg", 
                                            "visibility": "public", 
                                            "height": 723, 
                                            "width": 720, 
                                            "prefix": "https://irs3.4sqi.net/img/general/", 
                                            "user": {
                                                "lastName": "D.", 
                                                "photo": {
                                                    "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                                                    "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                                                }, 
                                                "id": "9337194", 
                                                "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                                                "gender": "male"
                                            }, 
                                            "id": "51ae2253498e1e15338e4c45", 
                                            "createdAt": 1370366547
                                        }, 
                                        "id": "v5044a4c3e4b06a6d9fad0e70", 
                                        "createdAt": 1370701840
                                    }
                                ]
                            }, 
                            "createdAt": 1370701221, 
                            "public": true, 
                            "followers": {
                                "count": 12
                            }, 
                            "user": {
                                "lastName": "D.", 
                                "photo": {
                                    "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                                    "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                                }, 
                                "id": "9337194", 
                                "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                                "gender": "male"
                            }, 
                            "updatedAt": 1398024341, 
                            "type": "others", 
                            "id": "51b33da5498e64bed47cdb9f", 
                            "canonicalUrl": "https://foursquare.com/ny_batterii/list/istanbul-a-week-in-the-pearl-of-bosphorus", 
                            "name": "Istanbul: A week in the Pearl of Bosphorus"
                        }
                    ], 
                    "type": "others", 
                    "name": "Lists from other people"
                }
            ]
        }, 
        "tips": {
            "count": 0, 
            "groups": [
                {
                    "count": 0, 
                    "items": [], 
                    "type": "others", 
                    "name": "Tips from others"
                }
            ]
        }, 
        "location": {
            "city": "Be\u015fikta\u015f", 
            "cc": "TR", 
            "country": "T\u00fcrkiye", 
            "address": "\u00c7\u0131ra\u011fan Cad. No:32", 
            "lat": 41.0431412947366, 
            "lng": 29.0172627900034
        }, 
        "canonicalUrl": "https://foursquare.com/v/kempinski-health-club/5044a4c3e4b06a6d9fad0e70", 
        "tags": [], 
        "photos": {
            "count": 1, 
            "groups": [
                {
                    "count": 1, 
                    "items": [
                        {
                            "suffix": "/9337194_XHn23MujYxSCYQWAw1r4-cm1FlNNlxHvUq6PUaue_wQ.jpg", 
                            "width": 720, 
                            "visibility": "public", 
                            "height": 723, 
                            "source": {
                                "url": "https://foursquare.com/download/#/iphone", 
                                "name": "foursquare for iPhone"
                            }, 
                            "prefix": "https://irs3.4sqi.net/img/general/", 
                            "user": {
                                "lastName": "D.", 
                                "photo": {
                                    "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                                    "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                                }, 
                                "id": "9337194", 
                                "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                                "gender": "male"
                            }, 
                            "id": "51ae2253498e1e15338e4c45", 
                            "createdAt": 1370366547
                        }
                    ], 
                    "type": "venue", 
                    "name": "Venue photos"
                }
            ]
        }, 
        "attributes": {
            "groups": []
        }, 
        "stats": {
            "tipCount": 0, 
            "checkinsCount": 12, 
            "usersCount": 9
        }, 
        "dislike": false, 
        "categories": [
            {
                "pluralName": "Spas", 
                "primary": true, 
                "name": "Spa", 
                "shortName": "Spa", 
                "id": "4bf58dd8d48988d1ed941735", 
                "icon": {
                    "prefix": "https://ss1.4sqi.net/img/categories_v2/shops/spa_", 
                    "suffix": ".png"
                }
            }
        ], 
        "name": "Kempinski Health Club", 
        "specials": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "contact": {
            "phone": "+902123264646", 
            "formattedPhone": "+90 212 326 4646"
        }, 
        "timeZone": "Europe/Istanbul"
    }
}