{
    "venue": {
        "reasons": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "likes": {
            "count": 2, 
            "groups": [
                {
                    "count": 2, 
                    "items": [
                        {
                            "lastName": "R.", 
                            "photo": {
                                "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                                "suffix": "/Z1RFLGPXGV1IOVPL.jpg"
                            }, 
                            "id": "32276284", 
                            "firstName": "Benjamin", 
                            "gender": "male"
                        }, 
                        {
                            "lastName": "D.", 
                            "photo": {
                                "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                                "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                            }, 
                            "id": "9337194", 
                            "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                            "gender": "male"
                        }
                    ], 
                    "type": "others"
                }
            ], 
            "summary": "2 likes"
        }, 
        "mayor": {
            "count": 7, 
            "user": {
                "lastName": "D.", 
                "photo": {
                    "prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", 
                    "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"
                }, 
                "id": "9337194", 
                "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", 
                "gender": "male"
            }
        }, 
        "createdAt": 1347000596, 
        "verified": false, 
        "hereNow": {
            "count": 0, 
            "groups": [], 
            "summary": "0 people here"
        }, 
        "id": "50499914582f0e538d3e7f5b", 
        "shortUrl": "http://4sq.com/RHNbqF", 
        "pageUpdates": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "listed": {
            "count": 0, 
            "groups": [
                {
                    "count": 0, 
                    "items": [], 
                    "type": "others", 
                    "name": "Lists from other people"
                }
            ]
        }, 
        "tips": {
            "count": 0, 
            "groups": [
                {
                    "count": 0, 
                    "items": [], 
                    "type": "others", 
                    "name": "Tips from others"
                }
            ]
        }, 
        "location": {
            "city": "Cabri\u00e8s", 
            "cc": "FR", 
            "country": "France", 
            "postalCode": "13480", 
            "address": "Rue du Lac", 
            "lat": 43.45735038124301, 
            "lng": 5.334280729293823
        }, 
        "canonicalUrl": "https://foursquare.com/v/patiobar-la-bastide-de-cabri%C3%A8s/50499914582f0e538d3e7f5b", 
        "tags": [], 
        "photos": {
            "count": 0, 
            "groups": []
        }, 
        "attributes": {
            "groups": [
                {
                    "count": 1, 
                    "items": [
                        {
                            "displayValue": "\u20ac\u20ac\u20ac", 
                            "priceTier": 3, 
                            "displayName": "Price"
                        }
                    ], 
                    "type": "price", 
                    "name": "Price", 
                    "summary": "\u20ac\u20ac\u20ac"
                }, 
                {
                    "count": 1, 
                    "items": [
                        {
                            "displayValue": "Yes", 
                            "displayName": "Outdoor Seating"
                        }
                    ], 
                    "type": "outdoorSeating", 
                    "name": "Outdoor Seating", 
                    "summary": "Outdoor Seating"
                }
            ]
        }, 
        "stats": {
            "tipCount": 0, 
            "checkinsCount": 13, 
            "usersCount": 3
        }, 
        "dislike": false, 
        "categories": [
            {
                "pluralName": "Hotel Bars", 
                "primary": true, 
                "name": "Hotel Bar", 
                "shortName": "Hotel Bar", 
                "id": "4bf58dd8d48988d1d5941735", 
                "icon": {
                    "prefix": "https://ss1.4sqi.net/img/categories_v2/travel/hotel_bar_", 
                    "suffix": ".png"
                }
            }
        ], 
        "name": "Patio-Bar La Bastide de Cabri\u00e8s", 
        "specials": {
            "count": 0, 
            "items": []
        }, 
        "contact": {
            "phone": "+33442690781", 
            "formattedPhone": "+33 4 42 69 07 81"
        }, 
        "timeZone": "Europe/Paris"
    }
}