{"venue": {"reasons": {"count": 0, "items": []}, "likes": {"count": 7, "groups": [{"count": 7, "items": [{"lastName": "R.", "gender": "male", "id": "32276284", "firstName": "Benjamin", "photo": {"prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/Z1RFLGPXGV1IOVPL.jpg"}}, {"lastName": "E.", "gender": "male", "id": "50173620", "firstName": "Pawl", "photo": {"prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/EZJ001WL1VVP5PRY.png"}}, {"gender": "male", "id": "49025320", "firstName": "Dionys", "photo": {"prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/2RDI4TZQEK5G5FTY.jpg"}}], "type": "others"}], "summary": "7 likes"}, "id": "508858c8c84c115e70e6d2dd", "createdAt": 1351112904, "stats": {"checkinsCount": 29, "tipCount": 1, "usersCount": 19}, "hereNow": {"count": 0, "groups": [], "summary": "0 people here"}, "mayor": {"count": 4, "user": {"lastName": "D.", "gender": "male", "id": "9337194", "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", "photo": {"prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"}}}, "shortUrl": "http://4sq.com/WJ3OkO", "pageUpdates": {"count": 0, "items": []}, "location": {"city": "Paris", "cc": "FR", "country": "France", "lat": 48.85806582649113, "address": "7 Rue Payenne", "postalCode": "75003", "lng": 2.362704277038574}, "dislike": false, "listed": {"count": 2, "groups": [{"count": 2, "items": [{"description": "", "collaborative": false, "url": "/ny_batterii/list/paris-scandinavia-in-paris", "photo": {"suffix": "/9337194_k-pBmAIc8zQjWGivyFD5BzpzVfwIs2USWpiPkqH2DwM.jpg", "visibility": "public", "height": 1580, "width": 1440, "prefix": "https://irs3.4sqi.net/img/general/", "user": {"lastName": "D.", "gender": "male", "id": "9337194", "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", "photo": {"prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"}}, "id": "516fee2be4b092fc768dd2a5", "createdAt": 1366289963}, "editable": false, "listItems": {"count": 50, "items": [{"photo": {"suffix": "/523109_nQVhtCpgL32WBzzf5APyIS8rZzB9TlsYvQ0-7LZT0GE.jpg", "visibility": "public", "height": 299, "width": 420, "prefix": "https://irs2.4sqi.net/img/general/", "user": {"lastName": "P.", "gender": "male", "id": "523109", "firstName": "Victor", "photo": {"prefix": "https://irs0.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/523109-TAHFP1Z1VHFCHCZQ.jpg"}}, "id": "50885998c84c115e70e6e551", "createdAt": 1351113112}, "id": "v508858c8c84c115e70e6d2dd", "createdAt": 1360514072}]}, "id": "5117cb92e4b0127181f5e422", "name": "Paris: Scandinavia in Paris", "followers": {"count": 33}, "user": {"lastName": "D.", "gender": "male", "id": "9337194", "firstName": "Kr\u0131st\u00f3fer-\u00de\u00f3r\u0131r", "photo": {"prefix": "https://irs1.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/9337194-0J1LFJCZAW3AXRRO.jpg"}}, "updatedAt": 1390067994, "type": "others", "public": true, "createdAt": 1360513938, "canonicalUrl": "https://foursquare.com/ny_batterii/list/paris-scandinavia-in-paris"}, {"description": "Parcs et jardins, Le Marais (3e & 4e), Paris", "collaborative": true, "url": "/vkselecta/list/parcs-et-jardins-du-marais", "photo": {"suffix": "/bXrqcw4c2_MdwaimZB4-d3D7VinnEjYxxaQpwmzNkKs.jpg", "visibility": "public", "height": 345, "width": 460, "prefix": "https://irs0.4sqi.net/img/general/", "user": {"lastName": "V.", "gender": "female", "id": "11220854", "firstName": "Nina", "photo": {"prefix": "https://irs3.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/0YQIBILZYPXQR25Q.jpg"}}, "id": "4fddd23ce4b0f18e77c5b75e", "createdAt": 1339937340}, "editable": false, "listItems": {"count": 26, "items": [{"photo": {"suffix": "/523109_nQVhtCpgL32WBzzf5APyIS8rZzB9TlsYvQ0-7LZT0GE.jpg", "visibility": "public", "height": 299, "width": 420, "prefix": "https://irs2.4sqi.net/img/general/", "user": {"lastName": "P.", "gender": "male", "id": "523109", "firstName": "Victor", "photo": {"prefix": "https://irs0.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/523109-TAHFP1Z1VHFCHCZQ.jpg"}}, "id": "50885998c84c115e70e6e551", "createdAt": 1351113112}, "id": "v508858c8c84c115e70e6d2dd", "createdAt": 1351113116}]}, "id": "5084053ce4b052212f11ff7c", "name": "Parcs et jardins du Marais", "followers": {"count": 11}, "user": {"lastName": "P.", "gender": "male", "id": "523109", "firstName": "Victor", "photo": {"prefix": "https://irs0.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/523109-TAHFP1Z1VHFCHCZQ.jpg"}}, "updatedAt": 1382715468, "type": "others", "public": true, "createdAt": 1350829372, "canonicalUrl": "https://foursquare.com/vkselecta/list/parcs-et-jardins-du-marais"}], "type": "others", "name": "Lists from other people"}]}, "canonicalUrl": "https://foursquare.com/v/jardin-de-lh%C3%B4tel-de-marle/508858c8c84c115e70e6d2dd", "tags": [], "photos": {"count": 2, "groups": [{"count": 2, "items": [{"suffix": "/523109_nQVhtCpgL32WBzzf5APyIS8rZzB9TlsYvQ0-7LZT0GE.jpg", "width": 420, "visibility": "public", "height": 299, "source": {"url": "https://foursquare.com", "name": "foursquare Web"}, "prefix": "https://irs2.4sqi.net/img/general/", "user": {"lastName": "P.", "gender": "male", "id": "523109", "firstName": "Victor", "photo": {"prefix": "https://irs0.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/523109-TAHFP1Z1VHFCHCZQ.jpg"}}, "id": "50885998c84c115e70e6e551", "createdAt": 1351113112}, {"suffix": "/31803530_1aItyZohhEdJgtC4NVW8Eifm-vedA8PnJ6gnj7jBlLw.jpg", "width": 960, "visibility": "public", "height": 720, "source": {"url": "https://foursquare.com/download/#/android", "name": "foursquare for Android"}, "prefix": "https://irs3.4sqi.net/img/general/", "user": {"lastName": "C.", "gender": "male", "id": "31803530", "firstName": "Erik", "photo": {"prefix": "https://irs2.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/PR0DWP3ZOPLMWQHQ.jpg"}}, "id": "51e6b4a2498eb83932e621ae", "createdAt": 1374074018}], "type": "venue", "name": "Venue photos"}]}, "timeZone": "Europe/Paris", "verified": false, "tips": {"count": 1, "groups": [{"count": 1, "items": [{"lang": "fr", "canonicalUrl": "https://foursquare.com/item/50885997e4b0aa994c5b7872", "photourl": "https://irs2.4sqi.net/img/general/original/523109_nQVhtCpgL32WBzzf5APyIS8rZzB9TlsYvQ0-7LZT0GE.jpg", "url": "http://www.evous.fr/Jardin-de-l-Hotel-de-Marle,1129374.html", "text": "Ce jardin est un havre de paix accessible par le Centre Culturel Su\u00e9dois. Vous y trouverez repos et parfois d\u2019\u00e9tonnantes sculptures d\u2019artistes su\u00e9dois.", "saves": {}, "logView": true, "likes": {"count": 0, "groups": []}, "photo": {"suffix": "/523109_nQVhtCpgL32WBzzf5APyIS8rZzB9TlsYvQ0-7LZT0GE.jpg", "width": 420, "height": 299, "source": {"url": "https://foursquare.com", "name": "foursquare Web"}, "prefix": "https://irs2.4sqi.net/img/general/", "id": "50885998c84c115e70e6e551", "createdAt": 1351113112}, "todo": {"count": 0}, "id": "50885997e4b0aa994c5b7872", "createdAt": 1351113111, "user": {"lastName": "P.", "gender": "male", "id": "523109", "firstName": "Victor", "photo": {"prefix": "https://irs0.4sqi.net/img/user/", "suffix": "/523109-TAHFP1Z1VHFCHCZQ.jpg"}}}], "type": "others", "name": "Tips from others"}]}, "categories": [{"pluralName": "Gardens", "primary": true, "name": "Garden", "shortName": "Garden", "id": "4bf58dd8d48988d15a941735", "icon": {"prefix": "https://ss1.4sqi.net/img/categories_v2/parks_outdoors/garden_", "suffix": ".png"}}], "name": "Jardin de l\u2019H\u00f4tel de Marle", "specials": {"count": 0, "items": []}, "contact": {}, "attributes": {"groups": []}}}